[統計] 香港接種疫苗後死亡個案 (1)

1. 科興 63歲 男 2月26日 2月28日 心肌梗塞、肺水腫
2. 科興 55歲 女 3月2日 3月6日 中風、心肌梗塞
3. 科興 71歲 男 3月3日 3月7日 心臟病
4. 科興 70歲 女 3月2日 3月11日 未有交待
5. 科興 67歲 男 3月2日 3月11日 冠狀動脈綜合症
6. 科興 80歲 男 3月1日 3月13日 缺血性腸道病
7. 科興 63歲 男 3月9日 3月15日 心臟病

左至右：疫苗種類 年齡 性別 接種日期 死亡日期 死因

有需要補充嘅項目，請提出
唔係針對科興，以後有復必泰、阿斯利康一樣會加落去

要整就整個Google sheet啦

嚴重副作用list also

再多啲數據()先整
宜家list晒出來
唔洗click link
做得吸睛啲先

跪求巴打你來補充
整埋呢個我唔洗瞓

P牌扮推推唔郁